專家雲海話沈旭暉博士係鍵盤國際分析專家

雲海大師

百步笑五十步

佢唔係？
最多咪識多樣打電話去政府投訴

沈棍

黐能線
酸到